好不安

已經過左12點 已經係十一啦 係時候訓教發夢
其實真係有驚 唔知個夢會變成點
但唔好怕 諗下人地犧牲左幾多 自己又做過d乜

前日發夢明明只係食左少少煙 個鼻啊喉嚨啊都一直好唔舒服
原來食煙真係咁影響健康 真係要戒下煙先得
所以大家去行街要小心d 要好好保護自己

做得幾多得幾多 盡力就可以

一人一磚係要個震攝力

要令班黑警唔敢再行前半步

極重要 古羅馬野史 請求各位朋友聽下個故事 純歷史分享 求推熱門